---
id: 102
title: Korupsi
date: 2013-05-30T12:56:00+07:00
author: Redaksi
layout: post
guid: https://wildanfauzy.com/index.php/2013/05/30/korupsi/
permalink: /korupsi/
nb_of_words:
  - "253"
post_views_count:
  - "1"
categories:
  - Share
---
Ketemu lagi dengan saya wildan fauzy pada postingan yang gak bermutu, kali ini saya mau berbagi aja hasil terjemahan tugas bahasa inggris tentang korupsi, tepatnya terjemahan bahasa inggris ke indonesia hehe dah tau pelajaran bahasa inggris minta di terjemain ke bahasa indo, keknya gurunya gak bisa bahasa indonesia kali langsung saja cekibrot<figure class="wp-block-image size-large">

<img src="https://i1.wp.com/wildanfauzy.com/wp-content/uploads/2019/05/0b89e-bank-notes-blur-close-up-164474.jpg?w=768&#038;ssl=1" alt="bank notes blur close up 164474" class="wp-image-132" data-recalc-dims="1" /> <figcaption>korupsi </figcaption></figure> 

Apalah kamu tahu arti dari korupsi?

Apa hubunganya uang dan korupsi?baik, korupsi adalah suatu yang umum dimana mana didunia, bahkan di amerika serikat, itu malah intensitas, namaun cukup mengejutkan ketika salah satu survei yang handal mengklaim jakarta sebagai tempat paling korup se indonesia.

Survei itu membuat saya sedih, karena saya benar benar tinggal dan mencari nafkah di ibukota seperti kebanyakan orang tahutanjung priok sebagai pelabuhan penyelundupan, sering skali bukanlah hal yang baru. Pengusaha yang ingin memperkwcil pembayaran pajak mereka cenderung lebih sering melakukan hal itu, bahkan mereka menyuap pejabat.

Baik, saya pikir langkah langlah yang diambil untuk mengatasi masalah tersebut dengan menghukum para koruptor masih belum cukup jauh. Kita harus mencegah generasi muda dari mental yang jelek yang disebabkan oleh koruptor.

Saya percaya kita harus mulai pada tahap awal disekolah dan saya pikir setiap orang terlibat dalam upaya pemberantasan korupsi. Kita tidah harus membuat perbedaan apapun.

Diterjemahkan dari bahasa inggris ke indonesia

Sumber buku Look a head 2 Hal. 185